人大左 諗法唔同 唔想拍拖了 做朋友好嗎 你對我30%好就夠了

冇得屌
1%都嫌多

插入去30%入面屌就夠了.............

標題係真實對白啊
當然我冇咁答佢啦…